$3500 budget

我想買部電話,本身用開android,有乜好揀
budget: $3500左右
<=5吋
唔打機淨上吓網wtsapp碌fb依d
Se有諗過,但細咗少少

btw如果唔想要大陸牌子呢?

nokia 6

我想要mon細過/等於5吋機

三叔公a9 啱啱好五吋mon 三千左右

c9 pro

3500鬼買到，又水人 。

HTC 10

加少少上sony xz1c

你都係上下網既話其實1000出頭2000有找已經買到大廠水貨機

冇必要比3000銀上網咁哂錢 你都用唔盡佢3000蚊既性能

如果唔打機 小心D咁用

用一兩年都仲係行得走得 唔追性能真係用5 6年都OK

講緊係粒電KEEP到正常水準 碌黎碌去都係順 唔會太LAG機

我建議可以留意大廠早幾年既旗艦機水貨

如果加少少上google pixel水貨好唔好?

其實我都想搵部影相唔錯

其實都唔差
用過佢個相機都念念不忘
不過cpu係一個大問題
835 vs 821
前者發熱量低效能高續航力高
科技野有新買新係好啲既

Nokia 8

S7 5.1吋旗艦機

oneplus 5

HTC 10 但唔知仲有冇貨
真係好正，除咗喇叭細聲，電唔算超襟外
外形，造功，影相，流暢度十分好

G6

sony XA1

pixel 2好貴,諗緊pixel 1

CSL 網店 有特價機